深圳市內口罩被搶購一空

深圳是廣東省最多確診個案的地區，負責接收個案的醫院加強隔離。有回鄉過年的市民表示，擔心被傳染，會做好防疫措施。

廣東省衞健委公布的確診個案中，深圳佔最多，不少來打工的人趕在年廿七回鄉過年。在高鐵站外，戴口罩的人明顯多了。入站除了接受安檢，並不需要探熱。這班前往武漢的列車，三分二的乘客都戴了口罩。

深圳衞健委早前呼籲市民到人多的地方要戴口罩。防護能力較強的N95口罩到處都缺貨，普通的外科口罩一返貨，都很快被搶購一空。

深圳星期六起已流傳有人患上武漢新型肺炎，當局至星期一才公布首宗確診個案，當晚已大幅增加至九宗。

板藍根呢

自從維尼講野之後 全國大爆發

深圳衞健委呼籲戴口罩 市內口罩被搶購一空

點解唔信黨？

口裡說不

全中國人開始戴上口罩支持香港人了

Oops

藍屍咪撚帶口罩呀

戴口罩等於支持香港抗爭，愛国就唔好戴口罩。

沒事兒沒事兒

大量深圳市民尋釁滋事

發大財

支那狗做乜唔信黨？

真！

深圳市內口罩被搶購一空

（有片） 惠州有醫護人員運送病人！

小粉紅真係好可憐

仆街，唔好放佢地落黎搶口罩呀

维尼把口系肺炎散播源头fack checked

輸出亞洲喇唉

香港藥房應該都搵到盡

戴口罩既係暴徒

一個人三盒就差唔多
唔係之後實貴一貴

行得正企得正 帶口罩? 不了

深獨分子。

住深圳班友唔係淘寶咩 都買到口罩

黨話唔會傳人，你班人竟然唔信

大陸口罩跟本防唔到

一直都爆發緊，係唔講你知姐

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

愛國請用國貨 咪撚黎香港搶野

上水 東鐵 ready

親，
戴口罩
就是支持港獨

藍屍好人好姐帶咩口罩 唔見得光?

forward 比廢老睇！

咪撚放佢地落黎

呢期賣口罩真係發過豬頭，撞正疫症+運動

香港買口罩要出示香港身份證
佢哋要黎搶啦

口罩唔畀送廣東省 因為香港

大獲啦 啲蝗蟲實爭住落嚟搶口罩

光復廣東

同埋淘寶好多鋪都截單收爐過年啦

要呀！

口罩唔可以出 唔可以入

唔聽黨嘅話會去新疆

搶完深圳就到香港

呢個時候應該要喺微博講
全民口罩
光復香港
時代革命

圳獨

買條底褲頂住先

支那肺炎

嗱，唔好死死地氣落黎買口罩呀!
唔撚賣俾你班仆街呀

唔排除真係有人信刁大大開聲前個數字嫁
咁咪有個假象係刁大大開聲後煲大咗個疫情

香港都好多地方冇晒啦，香港人有沙士嘅慘痛記憶

中共人永遠後知後覺

挑 支那人 要佢地屙完尿洗手都未做好 就算著到鐵甲威龍咁都完鳩緊架啦

大陸口罩，冇事一戴變有事

開始恐慌
係時間傳下買鹽有用

幾時開始搶醋

愛国愛党嘅小粉紅，唔係唔需要戴口罩架咩

成班蒙面暴徒

即刻出文宣多謝佢地支持香港
煲大佢
等佢地戴又唔係唔戴又唔係

堅決反對深圳蒙面暴徒試圖挑起恐慌

口罩=暴徒
光復深圳咩！信黨啦 會搞掂病毒

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

官媒解讀：
發現首宗病毒個案 = 國內已經廣泛傳播
病毒仍然受到控制 = 已經全球擴散
主動與世衛合作 = 研發疫苗失敗 多宗死亡個案發生
呼籲市民出街最好自備口罩 = 898

準備定現金買樓

調翻轉啦 就係知要爆先出聲 出完聲啲人先敢上翻水面講嘢做嘢 反應慢就不嬲

太遲啦 抵撚死

仲有好多人相信安全

深圳暴徒

岩岩見到已經搶緊

小粉紅唔係話打死都唔戴口罩嫁咩?

深圳獨立

口罩暴徒

搶緊...
mk 啲藥房全部強国人掃緊口罩

黨會照顧你架喇

啲口罩都做假，應該防唔到病菌

屌你老母共產黨又送大禮

準備會黎搶啦

想搞深獨？

好多返晒貨啦

白醋 鹽都未搶

維尼烏鴉口
燈爆支那

原來維尼係手足

白醋貴過茅台

想做暴徙

人民信用系統，禁止矇面戴口罩，建設特式陽光社會

黨

沒事兒
都是新聞炒作

仆你個街 大陸喱都帶口罩 港豬冇人帶

果班就死果陣先識帶

今晚福田某藥房門口，好多人排隊買口罩

Omg

今日深圳市地鐵明顯多咗人戴口罩

好彩上幾個星期搶左

我信遲啲口罩上面會寫反港獨

你見個堆返貨全部垃圾口罩黎

expected

垃圾 你班大陸西又話信黨 而家又搶口罩

吊，啲人一個口罩隨時帶幾日，有𨶙用咩

如果靚野我通常會Amazon 買
普通診所口罩冇咩所謂，用緊台灣制藍白口罩，同誠哥到買嘅中衛。

Push

求HKTV Mall 入幾個貨櫃

幾日

2020 武漢肺炎 TimeLine

屎尿可以防止肺炎，全民飲尿食屎

假口罩

痴線 番工一個 放工一個 Lunch 一個 ，起碼3個啦

支那人想做暴徒？

推到HkTv睇到

咪係 唔講就唔會爆發啦！
(陳雲教我愛滋病唔睇醫生就唔會病發

he has no ball
大丈夫話唔改就唔改，冇毛澤東死幾千萬同胞嗰種氣概

買唔到，仲唔一個帶幾日咩

岩

唔好俾我估中
好快會落嚟香港上

撚有咁多錢買口罩，死咗去算（有護士朋友比咗一堆我）

共產語言

睇怕已經掃緊啦，你去萬寧睇下

多謝國內手足支持港獨

今朝屋企人仲膽粗粗唔戴口罩過關 話就算喺香港都冇人戴口罩
有時真係唔明 老人家呢不嬲跟風先戴 唔識驚
但後生他點都識驚啦掛 點知冇個戴
班廢老就覺得冇人戴佢做咩要戴

只係講完之後
大家先報返出黎姐
唔通d人突然發病咩

邊有咁多口罩比你fing，不如笠住個垃圾袋出街

求下佢地為左屋企人要帶架

Of course

支那人都過嚟搶口罩 地鐵仲大罷人唔戴

渣嫁

維尼驚驚豬

咁起碼早晚一個啦大佬
睇你車程幾耐

同埋口罩用完一次係要即刻掉 盡量唔好摺埋

唔諗屋企人都諗下自己
有次喺巴士見到班大學生傾肺炎有幾嚴重
點知個個冇戴口罩
街上面我諗好多都經歷沙士
點解係都唔識驚
度度都話搶購口罩 但香港出街冇人戴 得自己戴
今日屋企人去深圳睇過 都冇人戴

佢地未經歷過唔知驚